泥妖同柒公.....

點解兩個D燈力淨係燈唔到自己最憎同最中意果隊